[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(102) 謝謝你們出現，再見了…

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
連登最討厭練習生選舉ROUND3—#6
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

YES GOOD!
請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Position Evaluation - Vocal
BTS - Spring Day

Cover Mission
BTS - Boy In Luv

第一次評價精彩表演
EXO - Growl

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第三份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

咁多位早安 午安 晚安
每一日都倍住你既安安
安炯燮需要你既一票！

連登安安推
安炯燮

I WANT YOU PICK ME UP

身手敏捷 數百米一躍而下

仆街也比別人仆得可愛

雖有失誤 依然努力做到最好
眾人亦對其良好態度表示訝異

支持靚聲王安炯燮既就請坐低

眼疾病人努力不懈
踏上舞台展現自己

唔投我 我喊豬嫁

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 一 百 零 二 次 福 音 團 契
-

姓名：朴聖雨 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔 / 朴大叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

| VDO |

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

| VOTING |

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

| PHOTOS |

[/center]

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
聖雨 。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴聖雨～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴聖雨～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴聖雨牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴聖雨投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box
&t
안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게
黃旼泫 Minhyun

第一次發表順位11位

個人簡介
姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社
自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇
SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

소나기

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第二輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.3既熊公仔啦 多謝大家

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

‧

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13

多謝每一個投過票俾智聖嘅人
令大喊包智聖可以得到第三位

Cover Mission 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Mission I.O.I - Downpour(陣雨)

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

小哥哥髮型百變

齊瀏海雲

中分雲

三七分雲

——————————————————

眼鏡雲

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

[url]

[/url]

——————————————————

是金子總會發光

結果是不會背叛你的實力

你有多好 我們都知道

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

少女莎莉 大家嘅開心果

我有很多不足 在放送時亦可能表現得不好
但是我會更加努力展示更好的模樣給大家
在實力和性格方面亦會努力變得成熟 謝謝大家

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

莎莉係片入面講過 佢希望大家唔好討厭佢
因為佢知佢唔靚仔 希望大家都愛莎莉啦

主唱私心pick

全能莎莎奪A

mission sally fancam

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

stage two 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&&

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

樂華無一個係無辜
安炯燮

丁屎田

正正

李義雄

剩低果個
[img]圖片網址[/img]

我要將文福收藏喺我心中

為了擁抱 難以成真的美夢

你話這是幼稚 請幼稚試一試

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

奶呀奶

唔知我仲可唔可以見到你由心笑出嚟既笑容呢

Level 1 clear

片:
Level 2 clear

片:
金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

洗白組拉票時間
李宇鎮 丁丁

高田健太 柒架

真•Be mine team 2

真•春日組

請多多支持 洗白組

大家一齊奶呀奶

이유진 李有鎮
演員公司出身
但係rap得仲自己寫歌
第一次評價唱既cat walk就係佢既自作曲

仲有長腿可奶
佢soundcloud仲有其他自作曲 首首高汁

be mine focus
呢個下 渣

Rhythm ta foucus

官方認證既F4門面

bfable又得

型又得

餵你食野 啊~~~~

對於你來說，練習生是什麼樣的存在？
“正如初升的太陽，趕走黑暗也散發著希望。”
-6年1個月練習生 李有鎮

洗白組死曬圖

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

世界級額頭

position - Right Round

人稱首藝高應用舞蹈科萬年第一 班級第一的成績畢業(Practical Dance Major) 每項考核95分以上
樹櫴咁有舞蹈天份 您捨得比佢54등咩

98cp係愛啊
好leader好center 可惜永遠冇鏡頭

請大家多多maboy投禮物支持樹櫴웅이

名次不代表你！即使是原本的你，也已經足夠發亮

辛苦了 謝謝你 祝福你

好多謝你地個post先推到102
希望所有連登推前程錦繡 個個都開心就得喇
校長愛你們

枝棒未搞掂 所以唔po棒住
請大家多多支持Samuel

訓導都愛大家

有謙條禮bar郁咗

學生妹愛大家

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

順位發表 12位 感謝支持

英文學會見

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

班長愛大家

豬仔黨第102次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

第一次順位最終排名
<10>

第二次公演(position評價)
Dance - Right Round
eye contact

「you spin my head
right round right round」

招牌ENDING

第一次公演(group battle)
(boys in luv 1組) eye contact
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第二份禮物 向第三份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

[size=6]

[b]未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission
(DANCE - Get Ugly)

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

3階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

仲有MMO五子

一齊出道吧！

M M O

校工愛大家

腩河愛大家

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-5順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊玗
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

係你喇 噠仔

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

SHAPE OF YOU

每日日常---噠噠噠噠

姐姐你好靚

hate it girl~噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

看見你的一瞬間那一晚
吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

害怕雞腳hidden box

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

噠噠噠收到第一份禮物喇

감사합니다 ありがとう 謝謝 Thank you ขอบคุณครับ

36行第2行第4個

當然記得支持文福

基腎愛大家

而家好去沖埋涼痾埋屎
費事一陣瀨到成地都係又要換褲

路人愛大家

三秒仔愛大家

趕得切一齊直播

路人2愛大家

路人3愛大家

烏龜愛大家

路人4愛大家

李先生愛大家

愛大家接龍推PO大法

路人5愛大家

真係唔出長預告

路人6愛大家

買定成人屎片

到此為止了
一切都結束了
這雨水也
我的淚水也
即使在這雨中淋濕
也不想在這寒冷中發抖
總有一天
在那十分冰冷的雨水中
會成為那溫暖的淚水
而流下
不要緊的
剛剛過去的不過是陣雨而已

路人7愛大家

英文老師愛大家

今日又可以同大家一齊比Mnet撚

用陳愛大家

太岩feel

屌你老母 唔接受 bam

啱啱去咗食野沖涼miss咗live屌

廢中愛大家

岩先loop左成個鐘

朋友愛大家

用陳首愛大家

波兒愛大家

雍雍愛大家

乜個post原來咁多人

屌你

數數下先驚覺

毒撚學生愛大家

南木愛大家

菩薩同薯仔愛大家

屌個Post名

邊個係WOW仔

嘩屌
得番半個鐘

究竟邊個係潮州仔/WOW仔

你仲未知你改左名叫wow仔
潮州人

404 Not Found

仲有廿分鐘

唔好報時 開心埋呢一陣間ok?

多謝你地

面對現實啦

好想配首나야나鋼琴ver做bgm

咁教定老人家用sns

大家柯曬屎柯曬尿未？

一陣可能嚇到賴屎

好撚催淚

去住廣告先

我愛김세정

屌你又放催淚彈

又想呃正皮

Mnet咁好人嘅
因為陣間要撚你地呀傻閪

好高汁

表達內心想法

입동굴

決定比番負皮算

已經準備好坐過山車

年紀大受唔到咁大刺激

幾點直播

聽住陣雨等

有無中字link?

等睇文字直播

丫屌你老母

已經lag緊

下次cut一cut圖

又出相 做咩事

屌mnet有冇咁勤力呀

東明

屌 原來你用左個名

今日應該真係爆冷
平時邊有咁密

咁勤力

型?柒?

好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔好靚仔

點點同MINHYUN

柒

有謙係咪俾人神隱咗
次次呢D相都好少見到佢
一係一堆人既時候先會有

Lag到爆炸

周學年好可愛

你已經比人block左

錯手禁咗負皮
我想講真係好靚仔

衝返屋企追po
未試過有一集咁緊張

狙擊樂華嘅人 唔會厭多

兩個都型

未播已經就心臟病發

真係好緊張

發現有牙彬

極速衝埋份term paper追直播
求加油

9沖番屋企睇直播 一陣先追番今日啲post

22萬票

平時出相會好興奮 今日出相係頹 mnet你想撚我地先食糖再食屎呀？sorry 已經食足一星期屎 冇咁易比你撚

三秒同鄉？

家己人

心跳200bpm

好似一個人

要屙定曬屎呀

細聲d 呢到有個推丁田既大佬好惡

緊張到有d手軟腳軟既感覺
係咪就快死

block你了

收皮啦

王...

好不安

洗白組拉票時間

頭先文福大頭好撚正好撚靚

因為佢係一個好型嘅日本人

關唔關你事呀

我屌你老味

屌你老母

東秀

出相好撚驚

開始未呀屌

預咗入唔到，但又有少少期待
好難受

愈出愈驚

就黎心臟病發

我好驚....

係咪未開始 咁耐嘅?

緊張...

係 未試過為左一個電視節目緊張成個星期

屌嚟喇

屌個主題曲一聽心臟病

開始了

嚟啦

黎喇

開波

個心未預備好睇

開始了...緊張

黎料

直播

好撚驚

呀屌

開波！

屌播番預告

食野

係咪又食pizza

BOA又請食PIZZA

又pizza?

屌睇過喇

又食pizza

又播

多幾分鐘buffer time

唔好影咁多老江湖得唔得

播返utube條片...

屌重播我痾屎先

食食食

又睇多次

睇完真係要沖多次涼 出壓力汗

睇咗嫁屌你

一嚟就係啲睇過嘅

又播番youtube段舊片

又播岩岩條片
入正題啦

又拉布

直播咪撚放棒啦
老屎忽都要屌

Pizza time again

廣告時間

可以行開陣

禾刀好肚餓...

oppa食pizza個樣真係好正

拿拿聲播正片啦

哈哈

播埋禮物片呀笨

投埋最後一次maboy
以後冇得投啦

好大膽

唔公平 牙彬唔扑呢個狙擊手

唉屌已經好唔開心

雞仔呀爸呀媽句 呀...
每次聽都會笑出聲

文福

開始

惡過牙彬

係要曬吓時間嘅

不安

終於要開始

聽正常版奶啊奶都想喊

第一次見金成利咁得戚

黎啦

文福 收藏

屌已想喊

今日要專心睇

好撚驚啦已經

嚟喇嚟喇

好驚

有得睇好睇

屌 好驚

屌快撚啲啦

心跳得好快

左上角 得返58個人
中槍 鹹濕佬

屌

屌你老母急屎

屌...咪撚影佢地喊好無

唔好喊

好緊張

已經想咸

入去啊屌

媽咪

屌真係好撚驚

肚痛

奶oppa

樹懶b

阿潭抱住우진영

阿甩眼鏡

眼鏡

樹懶

真榮樹懶

大家拎左紙巾未

每星期五都要鍛鍊心臟

我好想喊...

起元

甩

最後一次入場

依2條友係咪永遠都要TAK手指

屌用陳

傻雍

屌雍雍

用陳....

屌，用陳

屌 雍

屌你用陳

用陳

鹿仔

呀甩想點

屌樂華老母
屌定先

又黎排名時間

雍雍

得返wb一個

想喊已經

cube你地整緊square啊

鹿wb!!

聽到奶啊奶就眼濕

文福好靚

心開始痛 文福

雍

用陳kiss我呀!!!

眼鏡福

眼睛文福

文福好得意阿

想屌

屌好多個都好得意

鹿仔同埋阿訓夾埋?

用陳，我想嘔

做乜個個扮ren

文福好仙

鹿笑得勁甜

福福好靚

屌要睇你地文字直播

雞仔好得意

MMO

Mmo

鹿同wb夾動作

mmo

Wb得返一個人

文福好靚女

Signal

文福眼鏡！！！！

文福眼鏡

Oppa

廢甩

屌甩仔

[member]愛豆又好lag[ /member]

rbw

幼稚園

智聖拍手

阿年好cute

跳東明舞

我有冇睇錯

眼鏡樹懶

好緊張屌

98彈彈彈

Rbw

感啦

權姑

Lag到乜都睇唔到

漂咗頭

我白髮

Rbw得番兩個

白毛

朋友

idol aq都好lag
bilibili又上唔到

白頭

98跳東明舞

我依家先睇到東明舞
咸咗

咸咗

Aq好啲

點解我見唔到有鎮 係咪miss左

鹿同文福坐

好心痛

屌 眼鏡好多鏡頭，唔好搞

一開頭有

痴撚線 文福洗唔洗咁高汁

成個JIMIN咁

我仲以為認錯 淨係見到得得

好撚正

lag到喊

好心動

文福戴眼鏡好好睇

好驚呀

可能佢係升返好多 希望

文福好正呀痴線

唔lag

唉

Boa今日都好靚

播分新歌先？

Jr

唉 就黎緊張到瀨尿

samuel係咪痴住個17名

하힛

唔好影Samuel呀唔該

文福好撚正呀

三秒

佢句哈哈

哈哈
好得意jr

屌 好緊張
文福b好靚

jr

三秒仔

鹿wb一齊坐

文福真係好靚

瀕左屎

藝腎

ren橙

Wb唔洗做1好似仲開心

2주

고고씽

鹿原來眼有事？唔係造型黎

係

用陳乜都未做就咸

無咁大壓力呀

屌用陳必須死呀

屌，用陳防不勝防

頭先B站完全死咗

到底莎莉會同邊個一組

三秒仔朋友？

睇完本放 出中字又要睇多次

成日影用陳on99

屌你好撚多樹櫴鏡頭 多過佢跳舞嗰陣

真榮好q

係 望用陳太多生眼挑針

咸多次

三秒同鄉

好想篤oppa面豬登

放過邪巴 佢唔常上水

見到粉紅頭+眼鏡 成日以為係便便

噠仔

唔會厭

就走啦咪畀多啲

水聲智聖

唔好笑 尊重下用陳啦

屌玩咁大

22萬屌

好lag唔lag lag係用陳到屌

多謝 變左潮洲仔

東腎你好可愛啊

.........

22萬票，真係會救到人？

嘩係咁加票 對抗班妹妹仔

點解過咗一年個數都係除唔盡7

等淫雅出場

22萬

不平分票數

三十萬都未必夠

希望係我miss左而唔係你認錯人

22萬又攤分定每人

文福呀

然後阿妹又更落力去投 對抗mnet

唔係第一名十萬 2-7名2萬？

幾正iknowuknow好似

SHINee啊

啲歌真係好撚正

揀啱組=手持決賽門票

做咩咁多得得

等淫雅

最高組22萬
個人第一十萬
2-7 2萬？

有無聽錯

但起碼保住自己入top22先

Oh little girl好好聽

小女孩都好似幾正

而家頭幾位嗰啲幾日就有22萬

應該係咁

我都聽到呢個！

自膠對唔住

期待never

呢首

冇聽錯

唔係講笑單聽DEMO都分唔出高下

仆街搞亂我同主席都唔好搞亂我同佢

暫時呢兩首都係我心水
仲有打開

想像唔到鹿仔little girl

屌想咸

OLG 邊度hiphop

Showtime正到仆街

幾期待

呢首真係

淫雅呢

Like oh little girl

頭先個動作諗起東明

擺左東明舞

我要睇淫雅

東明隻舞

點解又係呢個彈彈彈

omg好可愛啊

等睇淫雅

東明舞嚟㗎？

fireeeeeeeeree

鬼妹

唔好再影得老師喇

東明舞 ？

FIRE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又東明舞

鬼妹著得好淫

淫雅呢，我要大韓淫娃呀

首首都好正

好正

依首正

等緊never

Mnet抄襲

首首都好正咁

屌好期待

屌好撚正

識D野

告佢啦

打開正喎
nuest style

幾時分歌呀

呢首幾正咁

淫雅

世界第一金泫雅

除咗showtime呢外三首都中意

你地嘅淫雅

編咁多腳最後mnet咪又係唔影

世界第一淫娃

oh my god

眼鏡收埋個口佢啦

又oh my god

打開好有vixx啲歌feel

我仔又OMG

睇埋歌同舞覺得首首都好正

F r e s and h

이던

淫雅呀

阿妹爭崩頭嘅never

屌覺得淫雅每下眼神都好似勾引人咁

Never

因為之前兩首都係佢地作

Cube化妝特色

智聖實冇never啦

屌好正

尹智聖你

屌never真係無得輸

屌never 屈機

好正呀首首痴線

都係最鍾意never

Never好正

never真係冇撚得輸

你班人掛住丁淫雅

淫雅good job

我麻麻never

Never世界第一

Never 正

假波 不了

都係鍾意Oh little girl

做咩今日咁多樹懶鏡頭

Never冇得輸

+1

same

Boa發哂光

投票揀concept真係好on9

我都麻麻never
不過你係咪block咗我

我覺得little girl好似好啲

因為最後一集

binc

冇啦冇啦 咁多鏡頭

samuel加油

唔會有事嘛

sns

打開

嘩 慘

俾人屌

咁得得呢

Future edm幾正！

黑絲走啦

屌唔好咁啦

Dan

Daniel

Dan個樣

屌最後自動入組囉

橙

橙...

Dan個樣真係好唔開心

東昊！

嘩呢段又有BGM架喎

dan

黑色

Dan全程sad樣

唔咁做嘅話dan會仲慘

屌！好正呀公主！

Blur撚左

白虎瘦左好多

屌啲人都唔想同佢一組啦

睇分組仲正

個心跳到

兩個都黑色

姑娘好撚HIGH

弱智笑

dan自成一角

妖

Sor 自膠

聽唔明，因為用sns所以俾人罰？

一路都話黃旼泫揀算數

佢咁勁，咩都消化到既，無事

希望佢個組D人實力好D唔洗點foul啦

白虎個樣

男炯

權姑娘邊組？
同佢同組真係慘

可愛呀！

又bin Samuel c

BoA

搵人摷翻預告啲色

agger

17

Yes

個17名

藍色牌

你仲問

佢決定一切就啱嫁喇

Agger god dan

我想問而家入去嘅次序喺咪亂嚟?定跟咩?
聽唔明

咪係

跟姓

大陸b

相均呀

又玄彬

又話阿甩

呀
緊張到好撚肚痛

又黎

在煥都玩甩

又bin甩

咁跑住入仲以為係阿強

三秒真係灰撚到成日覺得自己要走

苦笑

。。。。

현빈이형

希望係oh little girl

ss2感情幾好

又甩

+2

姑娘

辛苦在煥了

同過甩一組都唔想再見到佢

慢歌??

阿甩同有謙。。

Jr 寵兒

Ss2

開心到

ss2

正呀在煥加jr

以後全世界都會答甩甩

唉Daniel

下個鹿仔

正呀！！！

正
又ss2

呢組仲唔係never

坐係前面好lonely

仲心痛緊

菩薩好耶

Oppa係咪拍到好碼頭

방송 좀 알아?

鹿仔同wb

Daniel自成一角

HA GAY

jr +在煥組無敵

wb鹿仔正呀

正

wb

Wb同鹿仔！

到底點分組

唔洗諗都知咩嚟

屌你老強

阿甩黑緣用陳，團組廢柴既代表

強

佢地個樣

我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強我屌你老木呀強

安

屌 安

我屌強

屌wuli安

屌玩強假笑

冇人想歡迎強

屌！！！！！玩強

同wuli安

哇最靚仔果2個同一組

聽聲都知係條柒頭

屌玩強

仆街啦

冇人歡迎

仆街又同組

睇後面都知

呆撚咗

又扮嘢

一啖砂糖十啖屎

靚仔組加粒強想點

覺得showtime會係24時間翻版

Samuel組有啲...

老鼠屎

啊森講咁多野嘅 韓文好左好多咁喎

今次concept d小路又好似幾準喎

其他都foul

無人想同強一隊阿!!!!

oh my god what happen

玩強痴夠wb未

佢地冇得揀歌真係好橙

Oh my god!!

得得

得得要CARRY了嗎

得。。。

我都覺....

wb 鹿 都唔想理佢

好好聽

가組

得得得

屌好慘呀三秒

三秒同空氣佬

得得Leader

屌，有個小道係智聖Samuel得得同組

點解三秒係showtime

登陸月球

啲人個個都係拎24嚟比較
但我2首都好鍾意

屌呀，呢組無喇

笑死

慘 又要比得得食住

samuel冇center喇

三秒今次

又用陳又甩

甩甩用陳

唉。。。

Omg點解係得得

屌 豆丁見到得得咁興奮

屌 盲腸 唔好

潭！

用陳甩

潭仔

有王大陸

Samuel果組點解咁…

點解有謙要同用陳一組 放過我啦好冇

三秒個組真係......

三秒。。

藍組好似

做影啦

仲有甩

我唔要同得得同組呀屌

三秒d組員

反正用陳都

眼鏡！

完全唔夾

屌眼鏡

辛苦東腎

人氣組確定

三秒真係慘

三秒嗰組最後會唔會得番佢一個

原來同鹿仔咁friend

眼鏡鹿好可愛

反正阿陳都唔入 唔驚啦

會

屌好正佢地三個

用陳會foul㗎喇 我深信

睇背影都知係李建熙

見到呀強入黎個差別

得得會頂住

點解眼鏡同玩強一組

哇
奇人異士大集合
辛苦三秒

智聖呀有

眼鏡鹿wb

鹿同個個都好close

同啲個人cam異曲同工

原來咁fd

朋友！

Bnm同組

屌呢組正野

依組咁撚勁既

粉色好高汁

臭強成日都要做老鼠屎

哇 粉組

朋友好q

眼鏡點都正過強

嘩 呢組好似幾好

哇依組

呢組好熱鬧

雍個組真係avengers

好似好多人氣高去晒little girl

呢組陣容強大

呢組最正

哇依組正啊

NEVER真係好多要換歌

釘

D人氣分配好唔平均
Mnet又推下位圈去死

金東彬你就算鳩數啦

屌好撚正啊粉組

雍jr在煥

樂觀d睇，三秒可能今次可以組內第一呢……

屌 肯定要調啦粉色

嘩呢組

dan呀

daniel

辛苦曬三秒

睇黎大家已經接受左呀奶

但其實咁多高人氣唔喺好事 之後又要掉人

李起圓sns up過咩？

起碼有俾佢地講返句野

OLG走奶世界第一

數字

啲小道幾準

Agger

我以為dan係future edm

我屌黑c

eunki

唯一一次

Samuel果組有一半應該要走

有鎮oppa一組

釘同三秒

工作人員放出黎

agger.我一定俾得得食撚住

走架啦佢

之前ig自介有暗示過 好似係咁樣：
-5起元>4起元-3起元-2起元

啲妹唔係配票咩 啲人散哂

啲小道肯定係never放出來

屌點會比samuel showtime架

所以本來樹櫴邊組 ？

笑到

朋友好得意

on9

k tiger

配到先得㗎 幾廿萬個組合

演員大法好

冇得唱呀 你哋淘汰咗啦

Showtime!!!!

得得咁快企出嚟

真係好危

我會努力鐘意showtime

大陸塊臉

算啦空氣佬你都冇機會表演啦

大陸

悲與喜的一刻

。。。最唔中意呢首。。。屌

王大陸塊面

真係showtime

三秒應該喺想

唔好咁開心呀 會冇center

算三秒鍾意就算

三秒開心就好

好聽呀showtime

三秒係咁omg

samuel眼濕潔

minhyun同jr

Never組真係。。。

OH MY GOD

依組

三秒加油

好期待

NEVER組全部都好撚勁

成組勁人係晒never

配票成功 never
但調一半走

呢組正

never一定會突人要走去其他組

never呢組癲

Samuel喺咪畀韓妹玩㗎其實

一定好正

never組勁到痴線

Never配票成功

3個樂華

求小女孩

英文never

呀年

Never真係癲撚左

never走奶走架世界第一

正呀屌

唉其他組點算

文福今日好靚

成隊sorrysorry走甩 原本dan都喺

遲D重要調組

原來4個樂華

勁到癲

olg

yessss眼鏡小女孩

福福個頭好靚

小女孩